# SPPR-patches

Ресурс для публикации патчей (исправлений) для СППР.
Наименование каждого патча строится по правилу:
<версия СППР в формате vN.svN.rN.bN, для которой патч><наименование, суть изменений> 
Если вендор патч в очередной версии не исправит, версия в нём заменяется, файл обновляется
Применять патчи возможно автоматически импортировав конфигурацию в EDT.